［楊明測試］德國汽車vs英國時代石壆

果然兩邊都好硬淨👍

即刻放心曬👍👍

點解要渣德國車
中国人用洋貨 漢奸走狗賣国賊

應該用恆馳汽車